怪獸特攝片討論

有冇人鍾意睇哥斯拉 卡美拉呢D特攝片

哥斯拉我個人黎講首推機械哥斯拉系列真係打得好勁不論係1993年個套定2002個套

卡美拉就首推卡美拉3 邪神覺醒 空戰一段D特技真係好正 卡美拉一個要打曬伊莉絲同人類 傷痕纍纍最後仲要一個打曬成班加歐斯仲要堅持戰鬥真係